一齊做，全民賣二手嘢再募捐。

將唔要既玩具，game， 書， 衫褲等等都賣晒出去。

再捐俾612，星火，立場等等。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

樓主想抽下油水

目的
1. 變相減少消費/罷買

2. 增加捐款

抽你老母咩。

1

2

樓主tg我，傾下可以點搞

推

up

點賣二手係重點

各有各做，盡量上網放，小心收買佬。做完可以upload bank slip上嚟，唔係用嚟呃like，係要鼓勵多啲人跟住做。

過兩日放假洗定啲lego，因為好撚塵。

相信各位屋企有好多唔要嘅嘢，掉咗又覺得浪費。依家大家請抽啲時間同腳骨力，將啲唔要嘅嘢上網賣俾人，多少錢都好。越多人做，越捐得多。

明白上網賣可能要花唔少時間交收，但為咗義士，為咗中肯為香港人發聲嘅傳媒，請大家都參加。

3

4

5

6

Tui

支持，我賣玩具

感謝

香港人成日買衫
咁岩發夢又要掉衫

啱呀，二手衫捐去前線

擒日捐咗少少錢去星火，哩個係未賣嘢既錢。
賣咗嘢捐咗再up上嚟。
大家一齊up上嚟，唔係呃like，唔係鬥捐得多，係鼓勵其他人一齊做。

up圖前請遮住個人資料，以好好保障私隱。

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

啱啱賣咗少少嘢，再捐

大家一齊捐

朝早自推

612係左膠呃錢